塞機場係咪應該星期六日先再做

其實好多人都要返工
好難琴日講今日就出到黎
人數少好易比人清場之外又好難做到阻塞作用
你日日叫人塞其實係冇可能
改做星期六日照樣打擊到政府大家又可以繼續返工

星期日講，星期一咪又係全世界出，係睇大家有幾想出姐。星期一大家有團火，星期日睇完新聞衝出黎。琴日多謝散水撚啦，今日係少人左，一齊頂到6點等大隊啦

無需要
有能力塞就日日去
無能力就放工去
再無能力先六日去

無錯 夠人先夠做
同埋可set deadline 先加

一廂情願以為六日都可塞爆只係無視事實